遭多名警員襲擊和毆打 李小龍受傷向政府索償

【Now新聞台】2014年佔領行動，Now新聞台工程人員李小龍在旺角採訪期間被警員指控襲警被捕，其後證據不足獲釋。李小龍入稟高等法院，就過程中受到的傷害向特區政府索償。

當日事發後，本台工程人員李小龍在警員扣押下到醫院驗傷。

李小龍星期三入稟高等法院向特區政府索償。入稟狀指，原告人李小龍在2014年11月25日晚上大約9時08分，在旺角上海街509號至511號附近，遭到多名警員襲擊和毆打至身體受到實際傷害，以及非法禁錮。過程中多名警員將李小龍按在到地上，重複和持續地坐着他、捏他、踩他和膝撞他，又用拳打他及用腳踢他，歷時大約分半鐘，李小龍之後感到暈眩以及全身痛楚。

入稟狀指，以上襲擊行為對李小龍造成的傷勢，包括他左眼角、兩邊手肘、左手手指和膝頭磨損，左手和左肋骨受傷，右耳後面位置瘀傷，另外亦有創傷後壓力症候群以及精神和心理障礙。

入稟狀指，香港特區政府作為以上警員的僱主，在法律上對事件有替代責任向特區政府索取賠償。

Now新聞台發表聲明，指入稟是李小龍個人決定，作為僱主全力支持他取回公道。

李小龍？邊L度李小龍呀？睇過

我仲以為真個個李小龍起好多年前比警犬打

李小龍都會受傷？

阿sir 做野唔使你教

邊個龍哥呀

好囉你未死咁就好囉

有聲

你叫李小龍
我有理由相信你想衝擊

未開口

Now TV 初一起義, 攝記挺身護黑警好英勇架喎！

後尾有無好市民獎呀？

黑警咁都打柒佢地?

李小龍咁勁 生係現今香港嘅下場

唔怕生壞命
最怕..